728 前線係咪唔夠水？

飲用水
洗眼水
滅煙用水

我諗緊有冇可以開到街喉

係有開始缺既情況
好再每次都搵到水源

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

建議人人手拎大水
人人做滅煙

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

係